新手求救 啱啱換線嗰陣扭爆咗條線

啱啱買咗個二手結他返嚟，諗住自己換線，點知扭爆咗 依家唔夠膽自己整，想問吓邊度有得買先線兼可以幫手換埋？
通利嗰啲有冇？

Push

咁都要驚 唔講以為你買左個核彈返黎

換線都驚 笑撚咗

扭嗰陣都已經有啲不安嘅預感啱啱諗住蹆肽嗰陣就爆撚咗

斷咗一條係咪就要成pack 買過？

琴行買過包

無彈到你都算偷笑啦

換線如終都要學 冇可能每次都俾琴行換埋
搵琴行換既錢隨時都夠你買多一兩包線翻嚟換
換多一兩次就會識
會扭斷線多數都係幾樣野
1. 落弦釘個陣冇睇清楚個坑位 夾斷線
2. Tune音tune過龍 拉斷線
3. 條線tune緊咗又tune返鬆得太多次
自己睇下關唔關事 或者詳細講下你點tune
大家幫你睇下有冇做錯

無整親手就好 弦樂器斷弦總會有幾次架 去買過條自己試下換 至於點換 網上揾都應該有教學

Thxxxxx ching

換線好易 自己試下

Fucking pussy